以為出來玩笑臉與主人「合照」 黑狗下秒遭丟收容所！害怕狂抖

棄養撚正仆街

見到都覺得慘
覺得啲動物永遠都好似細路仔咁 好單純 唔去到最後都唔知咩事
反而人就好複雜好多時私心棄養